唔好理有無鬼啦

第一件事快d推大今日既美領集會遊行
將d唱歌遞信既片retweet！

唔好哂咁多時間互屌啦
今日既目的 要美國幫手先最重要！

Push

推

瞓醒未？宜家先係啱啱開始場仗！
宜家東岸時間早上7點半！
所有人即刻上tweeter
要話比美國佬聽
今次集會好和平
但係黑警又扮示威者(有相為證)
專登搞事
等警方有理由可以提早完結集會
但係又比得45分鐘清場
先至搞到而家一片混亂！
如果唔係啲美國佬唔知同唔知路以為係啲示威者搞事

咪撚理啲分化post